連續兩日得十幾宗確診 勝利了

出面多番好多人

呢幾日可以繼續出外狂歡

沒事兒

去打邊爐繼續多人聚集

吹大左啦

武漢0確診全康復𠻹啦
即刻買機票去打卡

未來14日先係關鍵 唔好開心住

想問下有咩山好行
想同女友放假去行山

香港真係世界級

出街根本從來冇少人過

復課復工未
係屋企悶到生菇啦

西灣山、浪茄

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

因為戴了口罩+注意衛生的話
感染風險非常低

可以去行山了

正確，有班毒撚冇人約就叫人唔好出 自己唔出人地都唔出得好能橙

對
我打算星期日去西貢行山
你呢?

Sai Kung 人山人海！

我而家準備落山了，你呢

之前去左中山公園散步，依家返左屋企

又要我出馬

抗疫成功
可以番sz食海底撈

又14日關鍵

真心覺得已經完緊
慢慢會歸零

林鄭政府今年投建制

就黎輸喇
想大爆發一排先

戴住口罩就以為天下無敵
donki個類鋪頭從來未少過人
唔係封咗籃球場足球場仲大把仆街日日打波踢波
停課停到輟學咁
醫護就做到仆街 叫你stay home又唔撚stay
真係谷氣

香港人都算仆街
入到醫院仲要叫外賣攪鳩醫護

出面幾多隱形患者係街行你唔知
唔好鬆懈

荃灣 同無疫症嘅星期日無分別
利申：外賣仔

好多旺區其實對比之前真心少人左
銅鑼灣尖沙咀中環個啲係疏左，人口密個啲荃灣旺角就無乜分別，始終好多人焗住要出街工作做日常野，未必真係唔自律
個人觀察非引戰

湖北零左好多日

條街多左好多人

要維持0宗14日
先係勝利

等咗咁耐，可以約fds 玩了

出街玩先 約哂全班

陰謀論：為咗要令DSE順利舉行就不斷報細受感染人數

呢個支共政府有咩做唔出

其實係

應該要立即全面開放大陸邊境同飛機，高鐵陸路啦

自己國家地方點解唔去得，係咪搞港獨

到時新聞就係14日抗疫勝利後一日再有輸入個案永續武肺

好撚煩呀呢d post
有屁就放喇

醫護有特首拍手支持，HP full

飲返杯慶祝

沙田果頭單車徑多人過旺角

永續14日

最遲五月頭開始歸零

有無撚過要永續武肺入面既手足先會過得好d

隔離po見到長洲都好多人

聽日就唔帶口罩lu

其實日日條街都好多人

唔洗帶口罩啦！ 外國疫情嚴重都未帶

沒事兒 沒事兒
可以開P 啦

大家煲底見

隱形唔計

啱 多人唔帶先贏

受控啦，本地得番1宗

去長洲好好玩~~GOGOGO

復工復課

可以出街慶祝！

DSE正常開考

少人咗好多喎清
上星期出過一次街
11點已經零晨咁款

四月尾全頁復課 小學生all in

係得連登仔不願承認事實

不過講真 咁多單有幾可聽到帶哂口罩會傳染 確診次次都係除口罩食飯飲酒姐 如果唔係街食野飲酒除口罩 唔覺得會中招

禁蒙面法又可以推

今日出面超多人

口罩可以唔帶 冇用

妖言惑眾

香港人抗疫勝利 要慶祝

至少都一個月零確診啦

琴日先打完binlo

唔洗 香港750萬人 十鳩幾單算咩

假期係自己 你自己隔離冇人補假俾你

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

我仲係學生補乜鳩

係28日

推上熱門姐 y so serious?

平行時空
美國日日兩三萬宗個案
香港人每日行山shopping
振興經濟

廿你老尾

香港完勝

我復左工好耐喎

唔洗帶口罩

收皮啦

條友口罩炒家

數兩個潛伏期呀傻鳩

港專家：若連續28日無新個案 武漢肺炎疫情算受控
唔貼link

之前留學生一波返嚟衝大左個手咋嘛 而家都無乜
無社區爆發差好遠

少人咗可能只係少咗遊客，唔係少咗本地人
雖然我自己都好耐無出銅鑼灣尖咀個邊了

1月頭到而家仲講
袁國勇何柏良同許樹昌擺到明同港共扯貓尾
鳩吹個疫情好大鑊
再俾港共有理由同合理化所有高壓措施
然後你哋班香港人又肯受個下好嘢
之後就等民氣過咗就出埋23條
根本成個劇本寫好曬
你哋班兒登仔仲當佢哋神咁非拜
疫情係嚴重嘅
點解釋香港到而家有咁多人好返
得個4個人死呀
根本個病就俾人吹大咗好撚多

座座山都係人 連非熱門路線都好多人

吐露港單車徑多車過紅隧

歐洲爆得咁勁係因為佢地既思維同我地唔同

外國人對戴口罩既睇法係有病先要戴口罩

我地會覺得戴口罩係保障自己同他人，有冇病都戴左口罩先

收皮，老屈

口罩已除

怪錯左政府

冇睇意大利死幾多人？

公司下星期冇得home office

又可以去日本了

無事，唔驚！！

東壩嗰邊？

一日地球有新case都要帶口罩！唔出街！
如果香港一開返關就好危險

係時候同班frd去食shisha chill chill佢

其實係好事定壞事 我又想0確診 又想3萬 thx

醫護不嬲喺港人眼中賤過地底泥基本上會真心感謝醫護既得細路仔 其他都係

「收得咁高人工預咗架啦 唔使做呀」

利申朋友做醫護

本地個案其實好少，咪吹到咁大
照出去食黃店

林鄭又贏

青山

香港咁嘅人口密度根本可以當無事啦

收收皮啦, 又係你哩d撚樣咩吹大咗, 有幾百人仲係醫院呀傻閪

有少人過咩

街無少過人又點？
成兩個幾月
事實係已經無社區爆發 確診多數外遊返港

咁都好屌 on99

事實係就算好多人都無人感染喎
確診大多數外遊或者特定群組
袁國勇都話因為無戴口罩無手部清潔

有咩好屌

我冇去，唔知。我入左市中心食黃店。
但94 勁多人排隊，唔係萬宜都係西貢東附近架啦

94 唔係紅字都多人 之前見過架巴士下層企滿人

死多啲藍屍 戇鳩仔仲好
但辛苦班醫護

2月尾到而家

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

繼續呃自己 香港人死得個4個 三百幾人好返
咁叫好撚大獲？
見識過沙士未？

仲出一日三餐打邊爐？忍左好撚耐啦

炮台山

14日之後又14日
14個禮拜都過左喇老細

知唔知意大利死果d 係咩人黎？睇新聞睇d 唔睇d ,一見到個死亡數字就信到十足，唔會質疑？

無肺炎啦

今日好明顯多左好多人出街

係好事 但唔好掉以輕心

快D大爆發啦,等緊攬炒.

咁意大利死果d係咩人

煽動顛覆國家政權？香港冇疫症！

唔帶口罩 如常外出！

意大利死哂都唔關香港事 香港冇乜人死

你岩

知唔知自己講緊咩？講啲唔講啲

又未死 日日大把人係醫院

關鍵時刻又黎了

Agger!

叻叻，復活節假期去慶祝先！

利已勝

就算旺角根本已經少咗好多人，8點已經好似以前12點咁

係呀我仲間中有出旺角，你們可以屌我港豬了

香港人勝利！

香港人贏左 港乜豬

哦，你行山，你係港豬

吹撚大哂制造恐慌、利用恐慌、控制自由

咁去DONKI大家一般都無除口罩，又唔會亂摸野再摸面，我覺得危險性唔大。

兒登仔話你啲港豬戴咗口罩當神功護體呀，關咩口罩事丫

風險係 機會率 x 後果

戴口罩加注意衞生，可以有效減低中招嘅機會率，不過改變唔到不幸中招嘅後果

同埋唔好忘記，中招唔係自己一個人嘅事

屌你老味真係緩和就好，仆佢臭街周街都係好多人

巴打你走先，呢度我幫你頂住

我唔係話隻病威力低，只係donki都係買完野走人。
唱k食飯先不應該

趁住放假終於都可以去行山打邊爐。

今日條街同商場幾撚多人
香港人真係怕悶多過怕死

仲要個撚個唔戴口罩

利申： 鳩估，因為全日在家

西意報出嚟嘅死亡人數有機會係將一啲半並唔係直接因為肺炎而死嘅人都計埋落去

美國大州一日keep住一日5000單

好老實係香港驚撚咩

香港人最愛嘅「正常生活」又返嚟啦

幾時開番唱k 機鋪

没事兒了, 股價準備大爆發

下個禮拜大開工 再爆多鑊啦

坦白講
政府全勝 又爆唔起
黃店食店死一半
所有集會停晒

開關大爆發先攬炒到

agger
跟本係得連登仔先想完全唔出去，希望經濟收皮。
跟本全部有口罩係好安全

好期待正常返工迫車

屌你歐美有版你睇仲講咩吹大

一直都講緊死人唔係最大恐懼，係太多人染病醫療系統會崩潰

船灣環湖徑

嗯嗯
咁崩潰咗未

我認已經專登揀平日行非熱門 平日都唔出街 做開運動就知唔做運動好易病

而家真係連非熱門/有難度都好多人

行山又好難戴口罩嘅 濕咗反而冇用 見到多人唯有行快啲過

其實而家確診病人用咩醫？

肺炎併發 就唔關肺炎死亡事
要直接得肺有事 個頭內臟血管唔可以有事
唔係就唔計數？

因為個DSE要如期舉行呀嘛, 你懂的

有啲自己好返
有啲好似用抗生素加蛋白酶抑制劑

行山真係好索氣，戴口罩好難行

唔係因為肺炎死咁你計落去做乜鳩
你要咁計嘅話全世界日日都大流行喇

冇咗好多支那人條街就清咗好多

梗係去d人多又好玩嘅地方啦

嘉頓山

成街都係人， 嘆食物飲野散步傾計
以為疫情已完

完？
極智障， 自己望望美國， 望望New York, 屍袋都唔夠用，呼吸機唔夠用， 床唔夠， 要入院既病人排到成條街都係。 什麼都缺乏， 要用到溜冰場去放屍， 要開個島放屍了。

你仲屎忽痕無聊出來周圍走去行街？

早一兩個禮拜好少喎

真係all night long了

文娛設施唔開（劇院、gym)、戲院唔開、美容院唔開、巴士班次疏、商鋪早收
出街都唔知做乜鳩好

無用啦，支那人隨時可以落嚟，政府啲隔離又咁流
而家武漢仲解封埋，等睇大爆發啦

火神山，雷神山

連登仔又失望了
唔計回流香港嘅學生或者外遊人士
平均上以前都唔係高感染率
支肺爆唔起

大家係咪唔記得咗1-5宗咩情況

呢句由過年果時講到而家
雖然係岩

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

響應cctai軍師話攬炒者

做咩呀，依家班人做左condom呀？

今日條街個情況，兩星期後應該變疫埠

好多地方關左
咁咪變相啲人逼曬喺到囉

根本無理由合理化到23條
23條最後都係會搞到反送中咁

香港人防疫防得好係因為經歷過沙士慘況
有哂防疫意識
歐美爆到咁勁都係防疫意識薄弱問題
當年沙士對佢地影響算細
加上WHO既奶共 搞到更加衰
唔少國家真係好參照WHO建議去做

唔好倒果為因啦
佢地叫大家減少社區接觸係正確
如果更多人中招 醫療系統一定負荷唔到
會更多人失救而死
而家死亡率低係因為醫療系統暫時頂得順咋

我好希望每一個香港人都會知道同明白 中招唔係自己一個人既事
我啲濕9親戚係咁話要上黎探BB 屌9佢又話我太過敏
醒覺未啊香港人

我一個月冇出過街啦

武肺已完

唔好講少真係見到有人po相打邊爐

呢個天氣呢個時勢...serious????

屌班外國撚唔好撚返黎，香港咪乜撚事冇囉

香港爆唔起又點？乜你覺得疫情會完咩？感染完又可能再感染, 冇話一定有抗體。d鬼又唔帶口罩, 疫情咪又係繼續落去再至有藥醫

咪就係繼續多d人數確診咪醫療體系爆囉。今日唔爆咪等吓囉, 下個月可能支國解封又落晒嚟玩啦 , 你覺得個病吹大咗咪除口罩行街囉, 屌成班得個講字。

無左大陸人都少好多

好想死多啲人呀

做咩咁黑心

點解會係黑心？

一個正常想香港好的人唔會想香港死多啲人

完左啦對於香港

境外輸入個案根本爆唔起

爆唔起=林鄭勝利

支那邊有你地幻想咁嚴重

街上亦越黎越多廢老唔帶口罩

咁又未必
要看日後國際政治大環境和香港人做化

你確定唔死多人香港就好？

無錯 睇下長洲
利申 仆街「朋友」約十約個人去過夜

起碼林鄭領左功先
呢排林鄭不知幾旺，蒙面法贏、做瓜歐諾軒

外部阿侵連任輸既機會又大

林鄭同習近平不知幾好運

一齊去玩了

同我繼續爆 唔爆佢地真係唔識驚

你見返工逼車有冇變過

無錯啊 我屋企有個藍屍廢老
一月到今日都唔戴口罩出街 唔沖涼
佢日日出街都死唔去 最近出現咳嗽

屌左4個月都唔戴 我盡曬力講
日日屌柒佢 詛咒佢都唔聽
好聲好聲講都唔聽 大家小心啲

咁夜都開工呀
支那唔嚴重？
點解武漢一開閘就咁多人走佬
點解無事但要停工

你覺得無事就去支那一轉唔帶口罩四圍行

真心on9
政府用緊拖字訣
但唔等同個病毒唔可怕
香港唔同外國
香港人力（醫護）又唔夠
物力（保護衣）又唔夠
又無工廠做開呢味野
你出門口無口罩都大壓力
醫護果班唔夠保護衣真係生命力硬接
4個死係警示黎
如果爆撚到40個死真係全港人都好大壓力

你好撚了解隻病毒咩
吹大左你去醫院幫手執下屎囉

攬炒失敗勝利啲咩

中國式計法唔岩香港用架

廢老連登唔岩你玩 去yahoo啦

你啱
香港都係得一個打邊爐群組咋嘛
咁多地方都無爆即係無事啦
應該繼續打邊爐雞煲唱K打波行山
何柏良啲專家9up啫 唔洗理啦
爆咗先預防啦

你話我聽點先除得口罩啦
日日全世界都有case，唔帶點得，d病人又冇病徵！

可以去除鳳姐個罩了。

有得唔番咩

仲有第二波，第三波吖

其實根本無人感染 777想你地唔好抗爭先作個數出來 件事一淡就會零確診

今日local得1單 仲要係酒吧group
等你兜

一日唔覆一日都追撚住你嚟屌

我錯了
你可以去奶下公廁既廁所板
按道理係唔會中到武肺

兒登仔你想wfh都唔撚洗鳩吹疫情嘅

之後又繼續武事發生啦係咪呀

新冠病毒引發肺部組織生產干擾素及炎症的反應，較沙士病毒低，因此感染新型冠狀病毒的病徵，不及感染沙士病毒明顯。

無事既 睇下邊個發炎勁D
你唔發炎咪無事
發炎咪當自然淘汰

加上你都係馬後炮嫁啦
頭果幾日又唔見你衝出黎去武漢幫手
我唔洗你去武漢
你唔帶口罩去隔離營都未必敢啦
難為全世界醫護救埋你呢D白痴

連登真係燈到

無事了

日日都話 未來14日先係關鍵

咩9道理？ 唔中武肺就要奶廁板？

成功燈到香港變咗最安全城市

無事喇
出左去踩車
不知幾多人、幾開心
唔好再用疫情做借口
快d俾人重過正常生活ok！？

馬上復工復產

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！